《急》有無人有e-zone上期送既利物浦行李牌

橙黃色個款
6月7號出個期
如果有麻煩tg melmiu 開價比我，我唔介意出多少少錢買

]同男朋友分左手，過幾日會見面拎返d野
佢講過話鐘意依個行李牌但上次出個陣我搶唔到
希望今次見面可以送比佢（可能係最後一次）
希望有心人士可以幫幫手

推推先

我做你男朋友好過啦

個標題應該係
《急》有無人有ezone上期送既利物浦行李牌想放

多謝

多謝 但我好愛我男朋友
應該係前男友至真

分左手仲搞黎做乜

其實無諗住死纏爛打，只係最後一點心意

其實正題係有無巴打有肯放出來

心意 人地當廢物

佢咁鐘意利物浦應該唔會當廢物

5000即放

我有個車路士既
送比佢收佢皮

不了，thanks

算吧啦, 下個會更好
BTW, 祝你搵到啦

多謝，但不了

多謝 可能會去信和d格仔舖揾下

落7仔問

入利post問啦屌

分手仲送咩野

去旅行從來唔用行李牌

btw ezone無得補購咩

去利post問喇

sorry 利物浦本身就係廢物

最大既廢物咪你囉 臭雲